10月26日 1800 醫療專職集會

邀請非醫護界人仕一同參與

推

其實佢地咁樣入醫院, 情況就好似軍事政變
控制電視台, 法院, 重要設施

軍事政變其實暗地裏已經做緊
但香港人要堅持反抗先有希望

聽晚6點，全港塞爆遮打！
星期日3點，全港梳士巴利花園！
辛苦大家啦

行為已經等同軍事管制

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

黑狗治港 永無寧日

Push

幫你推

push

消息話, 有今早落更消防員今日臨時徵召係中環候命
時間11:30-23:30

咁賤
似係唔想比消防救護去集會

去緊